（連登已死）齊來屌打5p字

係咪on撚9 好撚多post都有5p字無人屌
而加d會員係咪咁撚低質
再咁落去真係同香港末來一鳩樣

點解5p字就係「低質」？

點解「x已y」、「bam」、「between」就唔係低質？

點解on9又得呀
你唔打返戇鳩

過濾哂啲字佢囉屌
又開個咩 已死

何謂屌打

咩叫末來呀 樓豬識唔識字架

未同末都未識分 真係香港教育已死

就係太撚多假膠想扮特別出眾

俾你屌完轉頭咪又打過
乜柒野屌打...樓豬咪又係用埋一份

5p字=低質
Ching ho ball